{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035228",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70593&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동탄 투데이"
    },
    "text": "タレプラザ内部の駐車場はご利用いただけます。 駐車不可車両の場合、お電話いただければ駐車のお手伝いをします。 一部の車両は機械式駐車場への出入りができませんので、ご了承ください。 1部屋につき駐車台を提供しています。 地下鉄号線の西東灘駅で降りて、その宿に移動してください。 宿の内部客室には、全室ワイヤレス充電が可能な最新空気清浄機が用意されており、デラックス級で清潔で広く快適な環境を提供しています。 簡単なスナックバーもご用意しておりますので、ぜひご利用ください。 客室は2名基準であり、2名以上の追加料金が発生します。 カウンターにはレンズ液とレンズ缶が用意されており、スタイラールームも用意されています。 最上のサービスを提供できるように最善を尽くしてトゥデイになるよう努力します。",
    "QA": [
        {
            "question": "タレプラザ内部の駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、タレプラザ内部の駐車場はご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車不可車両の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車不可車両の場合は、お電話いただければ駐車のお手伝いをします。"
        },
        {
            "question": "機械式駐車場への出入りができない車両もありますか？",
            "answer": "はい、一部の車両は機械式駐車場への出入りができませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "駐車台は何台提供されていますか？",
            "answer": "1部屋につき駐車台を提供しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は西東灘駅です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "宿の内部客室には、全室ワイヤレス充電が可能な最新空気清浄機が用意されており、デラックス級で清潔で広く快適な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "スナックバーはありますか？",
            "answer": "はい、簡単なスナックバーもご用意しておりますので、ぜひご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数は何名ですか？",
            "answer": "客室は2名基準であり、2名以上の追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "カウンターに何が用意されていますか？",
            "answer": "カウンターにはレンズ液とレンズ缶が用意されており、スタイラールームも用意されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "最上のサービスを提供できるように最善を尽くしており、トゥデイになるよう努力します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 379
    }
}